有冇人住緊劏房？

一齊吐下苦水啦
Btw有冇人知邊到有3500蚊租倒，比較抵既劏房？
唐樓都冇所謂
而家住呢度就完約啦

點解唔搵幾個人夾份租個單位呀？
住劏房仲要3500咪同籠屋差不多？

我仲讀緊書，d fd 全部同屋企人住ma
係呀，不過中一開始住，住左7年都慣左
有咩重要得過自由

我都明白自由大過一切
因為要自由，我都租咗酒店住一個月

但你中一開始自己租劏房住？

你有冇女朋友
同佢一齊住LO